+++
date = "2018-01-20T10:00:00+03:00"
title = "Зависть к чтению"
slug = "books-envy"
+++

Ко мне в гости пришёл Миша и принёс много коробок, в них карточки с прочитанными им книгами за разные года. Предлагает отдать книги, тк не нужны. Коробки зачем-то кладутся на верхнюю полку шкафа. Я встаю на стул, чтобы достать их. Стул крутящийся, и я падаю. Чувствую зависть к тому, что Миша так много читает (100 в год и около).